Pussepa Hansi naine Tiena kaibas Tiksi Johani pael, et temma ei olle se Jaggu mes olli erra massata erra tassutanut.
Otsus.
Kohhus, moistas tolle ülle et, Tiksi Johann peab, paele süggiste massma tolle Tienale 20 Rubla selget Rahha.		2 wakka Rükki.		3 wakka Rabbandu Rükki.		1  "           "                 Kara.		5 paare Pastlet woi Saget.		
